入黎講下咩叫愛

唔識分到底係咪愛佢

Lm

參考哥林多前書 13:4

想做愛

愛是懷疑

愛是做愛

愛情，愛人們，我的愛，去愛
而我將要說的是
我們時代的愛無能

我懷疑根本冇愛 相愛只係marketing
最終都只係會愛自己 愛係自己幻想出黎
身邊所有野都講愛 但有冇教過人相處先係最重要